Jakob Reimann paistis süidlane ollewa,et õppetaja Maurachi karja-tännawast rand-kiwwewarrastanud. Wisso Jacob tunnistas, et sedda näinud.Süidlane salgas.- Süi paistis se läbbi temma kohta,et ennast ütles ülle waino Ebro rajadest kiwwa tonud,tehtud tee jäi siis kõrwa ja mees wallitses maddastteed. - Ka on mõnned muud mehhed näinud, et wäggarutto koormaga Lehmanni maja jure jõudnud.
moisteti:Jacob Reimann tassub kaebajalle 3 Ru. hõbb.
Maddis WatterAnts Joseph.
